其實娜璉有迪基亞哩個FANS真係好幸福

。。。。。。好有夫妻相

咁睇又幾襯

定延有我都好幸福

唔似...

又真係幾襯
兩個都係狗

娜連賺左有突

咪影衰娜璉啦

成個霍哥咁能樣

德國佬做咁多野到頭來比jyp當condom

仆你個街
Mix埋好似條奶共迖狗

李逸朗嚟

西女人執到啦

合埋變咗迖既